\documentclass[12pt]{report}
\usepackage[a4paper, top=3cm, bottom=3cm, left=2.1cm, right=2.1cm]{geometry}


\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{hyperref}


\usepackage{comment}
\usepackage{placeins}
\usepackage{pgfplots}

\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{fillbetween}

\usepackage{tikz}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{float}

\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb, enumerate, mathtools, mathabx, bbm, mathrsfs} % mathematical packages 
\usepackage{braket}

\input{commands.tex}




\begin{document}

\begin{titlepage}
    \centering
    \vspace*{1.5cm}
    
    {\Large Ludwig-Maximilians-Universität München\\[0.3cm]
    Fakultät für Mathematik und Naturwissenschaften}
    
    \vspace{1.5cm}
    
    {\huge\bfseries Titel der Bachelorarbeit\\[0.4cm]
    \Large Untertitel (falls gewünscht)}
    
    \vspace{2cm}
    
    {\Large test title bachelor7}
    
    \vspace{2cm}
    
    {\Large Vor- und Nachname\\[0.2cm]
    Matrikelnummer: 12345678}
    
    \vfill
    
    {\Large \today}
    
\end{titlepage}






% Abstract (optional)
\begin{abstract}
    Hier folgt eine kurze Zusammenfassung der Arbeit. Erläutere in wenigen Sätzen das Thema, die Methodik und die wichtigsten Ergebnisse.
\end{abstract}
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Danksagung (optional)
\section*{Danksagung}
Hier kannst du dich bei denjenigen bedanken, die dich während der Arbeit unterstützt haben. 
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Abbildungsverzeichnis (optional)
\listoffigures
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Tabellenverzeichnis (optional)
\listoftables
\thispagestyle{empty}
\newpage

% Beginn des Hauptteils
\section{Einleitung}
Die Einleitung gibt einen Überblick über das Thema der Arbeit, die Motivation, sowie den Aufbau der Arbeit.

\section{Grundlagen}
Beschreibe hier die theoretischen Grundlagen, Notationen und Definitionen, die in der Arbeit benötigt werden.

\section{Hauptteil}
\subsection{Erster Unterabschnitt}
Beschreibe hier den ersten inhaltlichen Teil deiner Arbeit.

\subsection{Zweiter Unterabschnitt}
Weiterführende Erklärungen oder Resultate können hier dargestellt werden.

\begin{equation*}
    \partial \A = \B
\end{equation*}

\medskip

\begin{equation}
    \int_{\R^d} \abs{f(x)}^2 \dd x = \int_{\R^d} \abs{\F f(\xi)}^2 \dd \xi
\end{equation}

\medskip

\begin{equation}
    %schrödinger equation
    \ii \partial_t u = \mathcal{H}(t) \Ket{a} \lambda 
\end{equation}

\begin{equation}
    \gimel \overrightarrow{a} \cos \mathrm{cos} \Rightarrow \Longrightarrow \nearrow 
\end{equation}

\section{Ergebnisse und Diskussion}
Fasse hier die wichtigsten Ergebnisse zusammen und diskutiere sie im Kontext des Themas.

\section{Fazit und Ausblick}
Gib ein abschließendes Fazit und einen Ausblick auf mögliche weitere Forschungen oder Anwendungen.

% Literaturverzeichnis
\begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{ref1} Autor, \emph{Titel}, Verlag, Jahr.
    % Weitere Literaturangaben
\end{thebibliography}

% Anhang (optional)
\appendix
\section{Anhang}
Hier können ergänzende Berechnungen, Tabellen oder Abbildungen eingefügt werden.

\end{document}
